中共“九十九年成大錯”

1. 反送中運動持續
2. 區選保皇黨大敗
3. 韓國瑜大敗
4. 同美國簽不平等貿易協議
5. 武漢肺炎蔓延全國

呢個時候推埋23條就包佢發

中共1921年建黨，到今年啱啱好99年

何人稱王在秦州

小學雞雜種佢挑戰緊同一時間做幾多柒事先至會亡國既challenge

何君堯？

另一個大限係2048年，但有無可能捱到咁耐呀

“何”即係誰

甘肅咁窮，可能嗰邊作反先

中國會有聖人救世？

過唔到100

帽兒須戴血無頭
手弄乾坤何日休
九十九年成大錯
稱王只合在秦州

唉，沙示都挨過啦，香港人命硬唔會俾強國玩死嘅！

中華民國過到一百年，係因為台灣有普選總統，否則靠國民黨一黨專政邊過到一百年咁耐。

姐係話做皇帝只可在秦州

秦州係邊

北韓呢類政權反而捱得耐，因為金仔無諗住稱霸，只係攞着數。

個樣似習總

經濟又衰退, 疫病又蔓延全國
唔通2020年真係等左咁多年既支爆 ?

甘肅

正

劃地稱王只合在秦州

一說陝西，即係習鄉下

唔少朝代都係末年嚟一次大動亂再苟延殘存多十年八載先亡
當然今時今日撳個掣就可以移平你首都就難講啲嘅

仲有嘅，狂印人民幣透過香港換美金

支共發源地

而家有HKDRA 冇得咁爽啦

攻台呀白痴

冠

秦州冇人才

【香港2020設立立法會普選】正式成為美國法律，點解無人提？立即整次遊行向美國領事及國會提交2020普選立法會細節啊！！

2020普選主要行動：
1. 黎個遊行/集會向美領及國會提交普選細節，及寫信、twitter比國會議員，亦要叫IAD，攬炒團隊，gphone，現任立法會議員幫手（see post #1)

2. 加入工會，全民三罷 逼港共中共退讓
（當年波蘭都係靠罷工lin贏共產政權

3. 尋求將普選放在trade deal phase 2
［國際戰線第一步］［聯署］將香港真雙普選推上中美貿易談判桌

小學雞踢皮球

打台灣就亡黨再見南軍至

國足掘起

解放軍隨時無糧出

2020年6月21日
共產黨GG了

習習
支爆聖人

有沒咁巧合

好撚心寒 越睇越似

秦城監獄，薄熙來重出江湖

早兩日同個品蔥手足講，佢話個樣其實望落幾似

申請不反集會

要求全面取消往來武漢高鐵班次

同時製作長輩圖，向藍絲宣傳：

港共政權為左政治正確，妄顧市民生命安危，拒絕封高鐵

請大家善用呢顆政治核彈

突破盲腸 但是薄熙來心腸更可怕

仲要佢真係踢過波

仲有豬瘟 冇人記得啦？

依家話新疆爆緊禽流感

薄熙來出左黎 由重慶去左果邊擁軍自重

利申：亂up

稱王只合在秦州

唔好好出黎中原害人啦

亡國Challenge

佢根本特登

何已完 令眾人 亦憤恨

何已 令眾人 亦憤恨

燒餅歌

手執鋼刀九十九 (又係99)
殺盡胡人方罷休 (肺炎?)
炮響火煙迷去路 (TG?)
遷南遷北六三秋 (亂象?)

如果2020年/庚子年支共真係倒台
我就信推背圖準喇

唔撚係咁準呀？

秦州監獄

差唔多了

邊有咁好死

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

吹左成10年支爆，差唔多了，支爆必然引致港爆

RIP 1921-2020

9up革命?

有冇人同我一樣好期待佢快d推23條push下d港豬

2048啱啱好係2047+1

係咪612後光復到啦？

仲話兩個一百年

一個一百年你都過唔撚到啦

仲有黑死病 非洲豬瘟

Yes

每個中國朝代滅亡之前都係會瘟疫四起，苛徵賦稅，民不聊生

依家係爭緊解放軍唔反鳩佢
武警公安網絡仲有得維穩咋

習大大係咪要永久稱帝？
個黨無左咁咪做到永久？

返秦州咪得囉

推配圖呢啲睇下就算，因為佢原本個版本已經唔見咗，而家流傳嘅都係修改過

lm

我在必不成功

6. 失業潮
7. 缺糧
8. 豬瘟

請幫推

Want know more

修改還修改，但民國之後都公開左所以都有參巧價值

咁都係嘅，我重點都係想講唔好信到十足，都係要靠大家努力、實際行動推翻支那

攞碌鳩去頂

對應方針：
趁佢病，杯葛國企
戴N95

爭取功能組別選票＋爭取特赦
快SHARE
功能組別飲食界登記懶人包 - 燒山

逢九不吉

真係佢？

個政權好不穩

有撚鳩咩佢
頂盡一粒黃豆咁撚大粒既脂肪排尿器官

推

係稱王只合在秦州
秦城監獄所在地就係秦州

遊戲開始

稱王那位只能住秦城了

2020 事後演譯版
帽兒須戴血無頭 - 陳同佳被帽，嬰兒死時連頭都冇
手弄乾坤何日休 - 支共呢個癌細胞擴散到全世界
九十九年成大錯 - 到今年支共 99 年
稱王只合在秦州 - 成個支共最後只可以喺秦城政治監獄稱帝

係今年犯大錯，但未亡住，2024 先真正玩完

幅圖真係好似，而且十幾年前個版本已經係gum, 無改過

絕對唔好
依件會用腦唔會做柒事
到時中共不滅香港先亡

硬係覺得冇咁巧合
根本係有人係後面搞9習仔

何解係2048？

1949+99

北韓一個國仔 比美佬制裁咁耐仲捱到 係因為佢本死無大礙 可以全面封鎖國民 仲有中共援助
中國咁L大 全面封鎖可以窮到不敵台灣
比人制裁你估俄佬救唔救佢

文宣gogogo

剛好120,甲子年

十年前有邊個諗過
支那亡國會快過北韓

啱啊
而且秦城監獄所在地係北京唔係秦州

咪問緊何人稱王囉叻唔切

縮返去延安種鴉片啦支共

其實中共比朝共仲難維持政權，地方大人口多種族多，管治其實唔易。

俄佬在有事一定第一時間割席，歷久以來都係搵中國笨實。

有咩啟示?

「稱王只合在秦州」：中共於陝北（秦州地域）起家，也只有配在那裏霸道的命。

大中華膠？

「九十九」是一百減一。「百」字減去首部「一」橫，成一「白」字，指一姓氏含「白」字之人。「年」指此人當政期間。「成」的一個意思為平定。「成大錯」原意是平定（歷史）大錯，喻指滅亡共產外夷。

第一次鴉片戰爭同八國聯軍都係庚子年

在陝西變成小國?

“赤鼠時同運不同 中原好景不為功
西方再見南軍至 剛到金蛇運已終”

金蛇=2025

仲有共產不過70年 蘇聯都係70年收皮

又咩籤?

黃蘖禪師詩

仲差個水霸未斷邊有咁快完

上土下日
今年行地火明夷卦

玩bingo

妹妹好似好想做喎
亞何已完都係咁講緊

捱多4年香港人已死清光....

皇帝夢下場，比天收

講咗十年
不過以往經驗，一講得多就唔靈㗎

屌，冇記錯習種係咪好鐘意睇波，所以擺好多錢落國足

維尼鍾意曼聯
英女皇條靚帶佢去睇曼城

上文下理咪係支共

中中甲子百年盡

2003年一名中國人係內地將SARS帶入香港，做成1799人感染，其中299人死亡，當中包括8位前線既醫護人員都因SARS失去生命。康復者同時因為大量施用類固醇等藥物做成不可逆轉的後遺症，例如:骨枯、肺纖維化、抵抗力下降等。2003年後因為經濟環境下滑，所以當時既香港政府同中國政府簽訂左CEPA協議，開始自由行以希望刺激經濟，結果做成大量雙非、走水貨等等民生問題。行業不再多元化，變得集中某些行業，中國利用佢既經濟霸權，令你難以擺脫對中國依賴，有些行業更加會希望中國有更多城市開放自由行。CEPA協議猶如毒品一樣，令香港吸食左後萬劫不復，每況越下，只會令你越黎越依賴，越難戒走。

而一切原因就係2003年中共政府隱瞞SARS疫情。依家中共重施固技，令你難以擺脫對中國依賴。

香港真係 2024，黑兔走入青龍穴

國祚有望短過元朝

王師北定中原日

元朝九十幾年啦！

錯錯錯，圖係真既，只係次序被支共調過

仲有5年就香港立國？

屌你

好似樣

@郭嘉

西方再見南軍至

Sir this way

即係點？

其實佢好似早幾個禮拜死咗，品蔥睇到

大家睇埋下一象四十二象

推背圖第四十二象乙巳

圖：一歌女手持琵琶，地上左有一張弓，右有一隻兔 。

讖曰：美人自西來，朝中日漸安。長弓在地，危而不危。

頌曰：西方女子琵琶仙，皎皎衣裳色更鮮。此時渾跡居朝市，鬧亂君臣百萬般。

美人自西來
我係美國人呀 hi

留名學野

推背圖咁撚準！【武漢封城】萬人不死，一人難逃！中撚左

黯黯陰霾 殺不用刀=武漢肺炎，殺人於無形
萬人不死 一人難逃=武漢封城，萬人被困，走唔到！

讖曰:
黯黯陰霾 殺不用刀
萬人不死 一人難逃

頌曰:
有一軍人身帶弓 只言我是白頭翁
東邊門裏伏金劍 勇士後門入帝宮

金聖歎：「此象疑君王昏瞶，一勇士仗義興兵為民請命，故曰萬人不死一人難逃。」

延安未係甘肅省囉

Trump

大紀元今日派天滅中共海報

死翻上支那啦，想搞香港食屎啦

共產黨 永不知錯
香港人 只嘆奈何

薄熙來喺秦城監獄坐緊

秦始皇嘅首都咸陽喺陝西

司馬懿

亡國online

跟住畫

係唔係後人加工過？否則真係好準

知唔知100年滅國？

南軍至似講中華民國國軍多過Sir this way....?

到時少一半人，維穩又易一倍

武侯百年乩有一句西南獨立曇花現
推背圖第45象有2兄弟，而推背圖出發點係中華角度，唔似會同外國軍稱兄弟
我估就係獨立軍同台灣軍對中共

全中國呢世紀唔洗再養豬 豬死曬 所以已經冇事

中華民國都將會消失，正名做台灣

仲有個大限係2026
中共建軍99年

仲有個大限係2023
國民政府採取「聯俄容共」9年

數到你死嗰日都會有xxxx九十九年

暫時大野有
中共成立99周年（2020）
聯俄容共99周年（2023）
中共建軍99周年（2026）
中華人民共和國成立99周年（2048）
聯合國承認中共，放棄民國99周年（2070）
中國改革開放99周年（2077）

稱王只合在秦州，中共變小國？

逢9 必亂

聖君情結
天助自助者

豬瘟篡唐

中華民國領土僅餘金門諸島

中國𠵱家自身難保

仲有馬祖既

佢踩住果個唔係足球 係太陽 因為「上土下日」

之前唔係傳佢死左

一口東來氣太驕
腳下無履首無毛
若逢木子冰霜渙
生我者猴死我雕

希望睇到中共滅黨啦

最重要係痴住日韓兩個有錢鄰居
你搞親佢就本住攬炒嘅心態炸隔離
換轉係非洲中東嗰d親共獨裁者俾美軍搞咗十世

習近平小學畢業學人治國
抵死

好大喜功✅
蟲禍失收✅
瘟疫橫行✅
吏治失敗✅
外匯流失✅
義和愚民✅
外交失利✅

仲有無？

推背圖 太強大了
已證實係習總成就99年的大錯了